[BLINK] BLACKPINK討論區(24) 痴線佬大量出沒注意

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

BLACKPINK 宣告將於7月舉辦首次日本巡迴演出“BLACKPINK ARENA TOUR 2018”。 7月24日得大阪公演為開始，在福岡、千葉等日本三大城市共舉辦六場演出。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

團綜 BLACKPINK HOUSE (全11集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170708 SBS 裴勝載的TEN(ROSÉ & LISA)
暫無

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180331 BLACKPINK in TGC (TOKYO GIRLS COLLECTION) 2018

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

#10
官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
마이오션 @my11ocean
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung

LISA站
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏‏
GODPINK @GODPINK0327
Cheesecake @Cheesecake0327
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT
RainMeetLISA @RainMeet_LISA
re Dream @reDream_0327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
My Kryptonite @Kryptonite9697
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

新飯留名
뚜두뚜두入坑

新人留名

新飯

lm

留名

新 痴線佬 lm

whatta bum bum whatta bum bum

非痴線佬留名

New blink lm

Blackpink post 唯一清泉留名

Lm

點解我最多

你地幾個都差唔多 不用分那麼細

真. 唯一清泉留名

其實辛唔辛苦 成日要換AC留言

清泉只有一個AC

same

抵啦

你到底有幾多個沙高

私人送多個畀你

一個

u=朴巴

出面咁多個
係咪可以report

Reported

沙基利黎

屌

想買件衫

點解咁都要食負皮

又開分身

B華D bot黎

咪屈,你先最多分身

波台私怨

我秀

企開啲啦

My Jennie BB lm e

問自己

露肚已經成為習慣

真係唔識

有冇blinks記得Rosé post左段片係影住隻大鼻剛牙 然後係到摸佢個段片 大家有冇backup到

唔記得係限時定post黎

依條?

係呀 感謝你

巴打想買同款?

原來有泰國blink送左iPhone x比Lisa

好可愛

pish

唔係吖 之前見到個post Rosé篤個公仔屎忽覺得好Cute同好好笑所以想搵返段片

準備又Post相

姐姐快D餵我食

躝啦

期待聽日

咁多好野食就等我黎接收la

收膠有你份

咁大家派啲膠黎畀我收la

金銀衣紙啱唔啱

有冇叉燒奶

收野啦

四個都po左一樣背景

ching趁呢段時間好好玩

數已入

好彩有Rose + JenJen英文

如果唔係成段都唔知佢地講緊乜..

My Jennie 又整親

咩事

...........

好想去

心動不如行動
btw金所炫

學生狗點樣話去就去

我bb

我都係學生
好芯

咁都計芯
一個演員一個歌手唔計喇

呢到D人成日返老還童

我真學生,朴巴假

你遲下係咪會講
:唔係同一個團唔計啦

呢個你黎
咪屈me
最多可能係男團

掟巴講你咋

ching請及早醫治

難分真與假.jpg

點解呢排唔見小妹

咁我都係學生

瞬間4負皮，你自己反省下

佢唔扮女人算好啦

原來係舊患 以為係新傷

上次先跌左次又傷 聽日唔好再跳舞好嗎...

上次好似左腳 今次到右腳

係到

仲要佢地D舞不嬲大動作 好易傷上加傷

無楊菊

驚人的星期六 中字

b站更新到唔識用，邊到set畫質都唔知

用rapidvideo

以家480p以上要會員

不嬲都唔係點用b站
我次次都用ad block+openload/rapidvideo算

我想做最中間果個..

屌原來有得整返舊版，即刻用舊，新版垃圾到冇朋友
我為左睇rm嗰啲用左自己電話註冊，都係得720睇，1080要俾錢，可能遲下要真名+id先上到

我多數見到冇mega/drive link先睇其他

躝啦once

果個朴巴分身黎

啲once真係

咁又無錯..朴巴真係ONCE

btw 個BB 邊個黎?
佢實在太幸福

me blink

我

你都係

我唔會砌人生豬肉

一陣又話個妹先係once

雖然都係佢自己黎，一人分飾兩角

咪屈,脫左了

openload視頻無彈幕

邊個要睇彈幕

真係有人睇架

見過啲同事睇開彈幕

彈幕不了 成班大陸狗係度

一向唔睇

繼續扮

冇興趣睇佢地講乜春

去睇你老婆啦

學友係大陸狗

我住夠咗7年 而家係香港人

你點撚守波架,我條三串一第一關就爆左喇

冇我一早比人炒緊

廢隊降班喇

好彩jisoo有打日文

兩樣都唔明

完左concert又要放長假

翻韓文咋

大神

套驚人的星期文有D悶

如果無key 呢個節目應該好快收皮

已經係咁飛住睇 見到有佢地鏡頭先停

係悶到仆街，同埋完得好突然
冇key真係收皮，申東燁係呢類節目發揮唔到

都做左廿集

BP上呢集咁多集第二高收視

本身啲遊戲都悶悶地唔吸引人，唔係bp真係唔知有

Lisa Oppa

又會冇人發覺到係jisoo

岩岩又po左張

跟唔到

仲有

係咁炸

好型

ching又比人狙擊

正常事，啲無聊人唔洗理

1秒

得1秒鏡頭
訓練個啲完全無佢

lisa個樣

Lsia啲畫真係

幾cute

天才

.......................

終於到齊哂

舊野同我想像中有好大出入

咩黎

喺mu-mo個網訂送嘅贈品

舊野大唔大

成隻手咁長

ok喎

BB

舊野係咩黎？

今晚

我BB公認第一

你公認第一痴線佬

你公認第一芯

我jisoo好尾機

巧打耳

隔離條女係咪Jisoo fd

My waifu

死變態佬咪搞我女友

你地兩個差唔多 不用分得那麼細

收皮啦 once

好耐冇入來 點解朴清仲芯過以前

本身都已經係咁

明明已經冇講芯野 又要比人話芯

衰妹,派咁多糧

係咪一陣11:20睇rosé

頂唔順 太夜訓先

十分鐘後已經播喎

我已經係張床到準備訓

聽唔明等中字算

係喎 不過睇佢傻氣樣已經夠

巴打係chaeyoung飯?

剩係睇食都夠

係我未婚妻

又多個痴線佬

又一痴線佬

痴線佬集中區

我冇佢地痴得咁嚴重
單純愛佢啫

啱先睇live Cap左d落黎
我寶寶好得意

原來今日日本出道一周年

咁快一年

所有野都好快
唯獨我銀包恢復得好慢
無錢追下次cb

下次CB？

其他人話冇錢我可能會信
你冇錢就一定冇可能

只追cb嘅實有錢喇,反正兩年一次

你唔信me

你成日扮女人叫我點信你

無扮好耐了

唔洗扮

你都知我真係

好掛住佢地 好想見佢地

我見你睇第二隊睇得好開心喎

又jer

邊位巴打比jenjen post左上ig

邊到

東京黎？

做咩自貼

低汁到皮都唔想負

why so cute

i love you

第二張應左你

加多一張

扎左春麗頭呀

頭飾黎

好想佢地黎香港個個

絕對唔好

我好想佢地黎香港

寧願飛去睇

早啲瞓喇

歪豬話會有tour嫁

有tour都唔會係香港

唔好咁多幻想

要 儲錢飛韓國見佢地la..

佢地一定會黎香港

發夢嗰日

“Real Men 300” will have its first broadcast on Sept. 21 9.55PM KST

somi同lisa fd黎?

紅牌呀

老婆

改名啦

咁早就病發

個衰妹又黎料

番韓國了

咁快改返名

朴清搶左我電話

垃圾

你果個第4喎

好芯你地喇

周三美食匯cut

我相信唔止po一張相

痴線架

仙女

[TRANS]
Jisoo:
Actually, I've been watching..
And they scored when I went to the toilet..
I should to go to my room

ㅋㅋ They scored when I was in the room~~ so I came out! ㅋㅋㅋ
Woahhhh

I'm back in my room again ㅠㅠ hwaiting ㅠ hing..

JISOO IS TRULY THE JINX 😂😂

係彩瑛姐姐自彈自唱ar..

你係另一個彩瑛

Once出現了

又話唔睇

lisa

🚨 DUA LIPA FANS 🚨 POP EMERGENCY! BIG REVEAL HERE
Want To, New Rules (Live), Running, Electricity and a collab with BLACKPINK titled Kiss and Make Up will all be released in September and October. 當聽下先 Dua Lipa fan page的

🖤💖

lisa又炸相

喵

差個once

又上雜誌

兼職完左 做返正職姐

model團正路牙

又唔知比幾錢先有得做封面

我們一起學貓叫

掟巴咁快寄到黎，件已收開心使用中

早知唔揀咁大

呢個咩節目黎

係咪日場，好後悔冇買

一起😸😸😸😸😸

我見你買L size都嚇左嚇
我M都覺得大

你當係 日本年尾D 音樂祭

我唔知L係大到咁，我用左U記買衫size黎睇佢
我唯有衫腳拎針線縮短幾吋

又係啲音樂番組

買錯size

都幾夜

日本D音樂番組都係咁夜

又有新po

都係睇熟肉算

好睇既好多都勁夜先播，除左啲偶像劇

又係你

Dance practice 都100m

[INFO] 180904 #BLACKPINK and Dua Lipa is confirmed to be collaborating on a song titled “Kiss and Make up” to be released on October 19th!

仲以為又要等一年先有新歌聽

19 Oct Dua Lipa出deluxe album 會有bp合作歌

Ddu-du dance practice 100m

幾時錄

唔知 本身以為剩feat去concert嘅rapper line 但佢直接寫ft bp
不過唔知會唔會當single出 dua 過幾日就出三首其中一首 合作都有機會純收錄

又引我買鞋

你rich

早兩日買左之前佢地代言對adi

u2

Waifu

對鞋好難睇

你都改名
對鞋好難carry到

你個名...molamola

好似之前佢成日post🦋個時已經錄左

jisoo 係咪up 錯圖
點解係monday mood

下次標題係咪要改做芯大量出沒注意

可能只係放假放到唔記得星期幾

可能佢星期一染髮?

知唔知我想講咩

娜B 唔知係咪我諗個位娜B

你諗果個係我果個

頂 你肯定唔止一個啦

佢個芯得t娜

我以為你過左隔離唔返黎

超尾機

著乜都咁靚

Rose姐姐

想做隻狗

你個once

咁耐都未有人認係隻狗
睇黎大家都有準時食藥

因為我係部電話

可惜 你比個case隔住左

我係第三張後面果個人既老公

躝啦 once

NY FASHION WEEK
完全收唔到風

點解得3個去

嗚啊

好難答

依個粉紅色頭髮姐姐好靚呀

回眸一笑

Fashion week竟然冇Jennie份

可能去第個fashion week

負皮終於多過正皮

我未禁
打和先 super

得我開po先會咁

芯的懲罰

咁你應該罪大惡極

我出名專一blink
你先罪大惡極

你兩個都係

你個名

都話演員唔計

其實你個名係邊個

我bb咁出名你都唔識？

我剩係識bp 4個

Who is 娜b?

小智秀

終於唔係JJ認證

做咩嫌棄JJ

我好興奮呀

可能bp 得10秒

開con

on9 開左1期之後 咩都係1期講
以後無1期 連預錄時間都唔撚知
重追乜撚

真係好on9

瘋狂逼害海外飯

乜尻information都要係個垃圾blink zone睇 當海外飯係狗咁撚 十一月開con自己本土飯睇飽佢

真 連幾時賣飛 邊到買都唔知

11月10 11
9月14 presales

但唔知邊到買
presales 應該無1期買唔到

依個正路
但係公售又乜都冇講

問韓飯拎嘅 唔好流出

公售買到都得啲西位

仲公售 牛牛啦
岩岩睇左機票又2k幾

牛牛不了

睇場con都咁煩

咁你係煩D既 10月去完11月又去

ching仲未比人J擊完

Hk Express 千幾喎

咩意思

Tour

飛未

11月飛做freerider咩

vlive

講到唔飛就唔係咁

出名勤力爆4

勤力打機有你份 睇定機票先啦

衰妹⋯

有無人知點買飛
好想去睇
自己一個都要去

急咩 點會賣得晒

真 開15000個位佢仲急過你

上面有講售票網

又有正職做

J擊我嗰個好似係once，一講野就負皮

見到你擺條link

你做左乜

得閒碌緊咪擺下刷存在感，反正負左咁耐都冇感覺

佢講句野都會有負皮，同係呢個po一樣

我黎

ig一開就有更新咁咪好心擺條link，點知咁都中槍，我真係覺得同一個人黎

咪link

沙ching唔係J擊開華B

啲人擺twitter link冇事，你一擺就出事

得閒做啲咁無聊既野我都唔知比咩反應好

正皮補血

狙擊u

我都無狙擊你芯

我秀好正

躝啦 _ _ _ _

又亂咁認

聽日7點半明洞重有moonshot event
14個鐘飛機計 佢差唔多要出發去機場

洗鬼揾ig咩 自己申請個ac兩分鐘唔洗

冇信用卡咪買唔到

隻腳幼到

連延伸台都無

33 34果D真係入場聽歌算

買唔到F2 F3 就要買定支500

你叫得支70200既情何以堪

海外飯一定冇F位份

都係錢嘅問題

有錢咩都解決到

[/member] [member]
真定假

jisoo講英文

依隻係小黃(?)

小橙

人比花嬌

我有個問題唔係好明 點解佢又分唔同位置但售價得一個

所有位置同一價錢 就係咁簡單

咁坐遠個d咪

掟巴都咁

G持

有我老婆sssss

又改名

原本就係依個 似你改個芯名咩

你芯屈人芯
我唔同界別唔計喇

真係有

5SOS - Valentine

Bring Me The Horizon - MANTRA

Gryffin with Elley Duhé - Tie Me Down

錯po sorry

Jisoo真係好暖

狗咬狗

YG出左幾多錢

九龍塘apple都有好耐

冇花栗鼠

係度

有一期blink果D記得一陣7點presales

屌你老母

收到風連稅幾錢一張未

ground floor 秒晒
D站屌鬼

買喇等咩?

110000

Auction搶飛 Mac機買唔買到

自己上去求其買張試下咪知

乜MAC連買張飛都咁難

我見上邊有條教學link講買既時候有個程式要裝 唔知mac裝唔裝到

我知喇 個plug in
信用卡比錢要用

咁多韓站買唔到既

比D黃牛買晒

要買牛了

買1日唔係好貴姐
但買晒2日盲好貴

唔係地下遠到pk

This one

一樓近console個d遠到

一樓得1同15可以接受 其他不了

佢無延伸台 1F都不了

明明同水晶男孩同一個埸 人地有延伸台bp就冇

1F都可以睇到全景？

得既 蟻咁細lo

不如拎埋望遠鏡

不過想問下 d？係咩意思

其實咩位最好 想影相

f2 f3啦

好驚驚 但你去邊到買

又轟炸IG

Lisa

twitter 傳緊jennie上蒙面歌王

段預告冇佢唱都傳

所以炒晒車

本身傳佢上個張cap圖,最後都唔係jennie

本身係傳個白衫係jennie
今日播左,係youtube搵返一聽就知唔係

上水喇jen

連環相撞

失蹤人口返黎啦

完全唔係jennie把聲黎

YG會唔會連公售都唔受海外飯玩呢

點會 除左floor, 1F 2F 都空

Floor得返f3 1F 11個d都淨返少少

點解又要去日本

有音樂番

偉夫

係涉谷見到jisoo 有個男人唔俾影想

同埋佢地同twice friend 架?同行有sana同志效

女神好靚女

認真呢

btw呢代女團之間fd正常

認真 係激安門口

fd都正常

佢地係到做緊咩?

等緊我同jenjen

買完野出黎,之後就俾個男人叫上車

你有無嗌佢?

當堂呆左,之後就上左車

今日公售有海外份

BLACKPINK Jennie becomes the new CF Model for CASS beer

CF will begin airing on TV late September or early October
Promotional posters released October

見到張圖先有印像係呢個牌子

沖落街買兩排G持

正到

買到斷貨

銷情咁樣仲無份咩

原來有印樣

負皮你個名

地方名

你都有睇開

hoball

once

好似你都係

同意

冇入過去又屈，扑ching你就真once

我真blink

咪係成班once

佢點止once

佢大把團 好芯

朴ching真係

真 駁唔到

明明改名芯果個係華b 次次都拉我落水

之前又話入去po左條twitter link

你500步笑50步

因為你都係

嗰次入錯po

力架沙記仇到

仆街仔

佢係咁

成日扮清泉

槍口對朴ok?

呢個po冇清泉

岩牙ching

小妹

學埋華B扮女人

我同佢都唔係扮

日日都逼害我

真

U過街老鼠

有鳩妖魔

我好少反u
但你咬我

你名都改埋唔反你反邊個

抵屌

但你唔改都比人反

地方名都比人屌

雖然我唔識但都知係其他團既人

專一啲啦，上次仲係演員名

人唔笑 朴清都叫啦

你躝啦

連仔唔比我改,30日後見

仲揚言過檔

冰有牙

朴清 好小器

My waifus

仲有半個鐘大家準備好未

未返到屋企 放棄

冇tap n go

更新完iOS 12個app食左我張卡

用信用卡啦 銀聯仲有10000汪discount

山頂易買喇 慢慢返到屋企應該重有

集氣f3

十月先夠18歲 我冇信用卡 得銀行卡

你禁定錢買牛喇
我人生得一次可以自己搶到standing

有信用卡，不過張tap n go仲有錢係到

搵定人買牛

巴打

全場full?????????wtf?????????

楊菊又做多左

卡左

話左買牛嫁喇

iOS 12係全撚部個app都出事，我班fd都食左半張卡

撳定錢算啦

嘩屌 入到去得返1-2個位

有冇人好似我咁

day2 應該重有位

肯定佢收埋勁多飛 01分入到去全部full有冇可能

好撚灰

我入都入唔到 本身要等7千幾個 等完乜都冇

買鬼買馬咩屌你老母

去牛牛網搵牛未

一開始搵牛咪算

買啦

F3 HK$1,868

邊到睇 咁平

f5一次啲價升一次

邊度？

我搵到6274

sorry睇撚錯野

HK$6,274

Black Pink 首爾演唱會
六 18年11月10日 18:00
奧林匹克體操競技場(Olympic Park Gymnastics Stadium) - 首尔
Reserved Seat
區 F3
價格在上漲！
總計
門票 1 X HK$4,039

屌好鬼亂，開十幾個網睇

call白車

去青山喇u

you too

Additionally, don’t buy tickets from a foreigner if they themselves aren’t going to the concert!

The requirement for foreigners is to pick up the tickets in person, using a passport as ID.
If the original buyer isn’t there
**you won’t be able to get the ticket**

Claiming tickets:

Koreans can have tickets be physically sent to their address before the concert. Foreigners have to pick it up and present a passport ID.

If you have a KR address and buy from a Korean seller, you can ask them to have the ticket sent there.

If a non-Korean sells you a ticket, the only way you can get it from them is **in person the day of the concert**

Unless they go thru the trouble of buying it from a Korean, having the ticket sent to a KR address, and then sending it to you, they *cannot give a physical ticket*

cls

call白車!!!!!!!!!!

金智秀殺人呀

要做改Jennie jisoo chorong 老公啦

iOS 12終於整撚好左個workflow變做shortcut，可以再次dl ig 圖/片再upload做gif

an機up唔到gif

有冇ig dl多張圖

冇，得第一張但係可以dl埋片
多圖以前有，但係以前workflow虧左我del左，估唔到而家改左做shortcut重生

以後可以擺埋片上黎

有無jisoo既高清wallpaper 圖share下

仲搵緊多圖dl

我都搵緊，有既比埋你

tg咪得

要入谷先得，次次咁樣好煩

shortcut一個制搞掂好方便

saved message or用工具人
我乜圖同片都用tg dl

就爆po 開定先

但tg 好似save 唔到gif 落相簿

掟巴有冇shortcut

workflow?
無啊 del 左app

new post